# story1

1. 
given:有一个Storage
when:点击存
then:柜门打开
2.
given:有一个Storage，点击存，柜门打开
when:关闭柜门
then:获得一张Ticket
3.
given:有一个Storage
when:票有效，并且刷票
then:柜门打开
4.
given:有一个Storage
when:票无效，并且刷票
then:提示无效
5.
given:有一个Storage
when:票有效，并且刷票柜门打开
then:获得存入的Bag

# story2
Storyge有容量

1. 有容量，可存包
giving a storyge with 3 capacity
when: saving bag
then: get a ticket
2. 无容量，不可存，给出提示
giving a storyge with no capacity
when: saving bag
then: get a error message "insufficient capacity"

# story3
格子大小不一，有三种规格（big,medium small）
bag(big，medium，small)
大-》小 cannot save the bag:包规格，格子规格


